支那藍色可樂，你敢唔敢飲

藍叫

鳩叫可乐

Logo抄百事？

乜都想取代老美 走火入魔

量子口味核子可樂？

...乜撚嘢名嚟

個名好柒

藍色個種廁所水

藍叫臺語係賓洲咁解

知唔知咩叫可樂

傻啦 係中國邊有抄人logo架

懶覺

唔係撚周咩??

有輻射

好多年前百事都出過啦

藍可樂 冇色可樂

柒左,用蝗語讀

濫交可樂

來自海洋深處的味道

難飲到叫？

Nuka Cola Quantum

核子可樂量子口味

洗潔精味藍叫

連呀伯也鳩叫

藍威寶

改名條友邊度鄉下

台語嗰個係“懶叫”

百事有可樂

懶叫

屌 李斯德林

來自海洋深處的味道
但又寫藍莓味

個logo 一係檸檬 一係玫瑰 兩樣溝埋好柒

可樂點樣飲到深海的味道

咁似中學chem lab 整copper II sulphate crystal

點解又要改英文名

隻色都抄百事

成枝潔廁得咁

爛鳩可樂

海洋深處仲有其他味道？

潔廁得

住死裏飲!

飲多d啦支那人

「藍叫」pth係咪讀「濫交」

Radiation +1

回好多血

加幅射wor ching
証明呢枝野好大件事

即刻買支可樂頂頂佢

藍又好綠又好啦，咩色都唔敢飲

+400 HP
+100 AP
+5 rads

它亮閃閃的外觀來源於它所含有的輕度放射性鍶同位素。據說早期配方的首批實驗者在喝下以後撒的尿都是亮閃閃的，並且很快就掛了。

去隔離垃圾筒等d人扔即係執返個蓋
之後再去買幾個奴隸玩下

漱口水咁樣

元素表

屌你老母仲唔是
李斯特林

藍叫...
係台灣講出來音譯=陰莖(懶叫)
真係大撚樂

想知有咩成份

飲完有caps

Gatorade嗰啲都係咁嘅色㗎啦。🤔

飲完成個口都係藍色

其實十幾年前，香港都出過

懶叫

臺語：陽具可樂

笑到仆街 藍叫

飲完變阿凡達

輻射+10

去到呢刻得一個答唔敢飲

懶覺?

呢支唔係李斯德林嗽口水

藍叫？難叫？

以前香港唔係都有隻

外國都好多藍色可樂 但冇咁好飲

呢支貴野，賣到80個瓶蓋

痴撚線

撚鳩可樂

嗰陣唱K飲過，覺得個味硬係爭啲，同埋好撚不安

成個感覺好撚柒
倒落海都唔覺得可惜

只係識抄人野

點解唔叫懶叫
台灣懶叫係賓州咁解
個音幾似係咪同一聲

以前百事都出過藍色可樂

屌之前香港都出過隻飲完條利變藍色既

潔廁用品溝水

又有討論自殺嘅post

撚周😂

難叫可樂

漏咗個好字喎

好似好正咁

飲過藍叫
返唔到轉頭
百事,可口 完全唔係個皮野

咩味

淫叫可樂

海洋味

連個簡單logo都設計唔好

咸到仆街？

來自賤支深處的味道

小學冇學好普通話？

真係有玩開都會諗起呢支野

海底深處我淨係聯想淤泥同沙
海底深處究竟係咩味

飲完清腸胃，

幾年前啲人成日話drink bleach

連個名都柒過人

飲埋啲化學野

睇到打冷震

個slogan好On9

等睇佢告鳩可樂抄佢

淫叫 我買

食用級玻璃水

口叫愛國，其實係為左搵錢

有可樂唔飲飲你果啲一滴香？

咁做咩改英文名